我有個朋友 佢想做一個自由嘅人

我朋友話 從翻到公司嘅一刻 要睇老闆面色做人 所有佢托我做嘅事情 都只有一個選擇 就係做好佢

翻到屋企 要睇藍絲父母面色 講嘢唔比對中國政府有任何一絲嘅不滿

係Facebook 見到香港政治迫害嘅新聞 唔夠膽留言一句 光復香港 時代革命

係街見到差佬 唔敢大叫一聲 光復香港 時代革命 或者 黑警死全家

見到 一個鍾意嘅陌生女仔 唔夠膽上前去認識佢

我同佢講 你應該要住係火星 而唔係香港

好多人都係咁架啦
我剩係得屋企人果part唔同

好有即刻駁咀feel

最諷刺嘅係 我朋友嘅偶像係John Lennon